認真，今日popo如果唔搞事

千祈唔好比港共Skip左打壓既事實
始終佢地都可以大條道理鳩拉
所以千祈唔好比skip到，話比全世界聽
HK已死
今日會出去嘅小心啲